+++
date = '2020-06-09'
slug = '525154bc60e8c80890e1fc725e4a3687'
tags = ['twitter']
title = 'RT @aleberco: AHORA anuncia @alferdez junto con @KulfasM que propondrá'
+++
RT @aleberco: AHORA anuncia @alferdez junto con @KulfasM que propondrá al Congreso expropiar Vicentín, uno de los exportadores top de alime…
